［公投］表情撚 vs emoji撚

🤗☺️😊

點撚樣公投啊？正係乜負係乜？公投post識開？

：^.^ XP
：😀😂😅

屌9唔搭8 都唔知投啲乜撚